香港「六四遊行」人數較去年上升160人

警方: 2017年六四遊行人數只有450人

警方現表示2018年六四遊行人數有610人.

支聯會稱1100人參加六四遊行 警方：高峰610人
2018-05-27 HKT 18:13

支聯會發起遊行，悼念六四事件29周年，大會表示有1100人參加，警方說，遊行最高峰有610人參與。

遊行隊伍下午5時許抵達終點中聯辦，參加者將「結束一黨專政」的貼紙及宣言貼在中聯辦外，遊行之後結束。

支聯會主席何俊仁對遊行人數表示難得及欣慰，他說在炎熱天氣下，仍然有很多人參與，不受恐嚇及威脅，表達堅定平反六四的心願，希望六四集會一如以往有大批市民出席。

勁過港獨

自認中國人勁升三成六 中國成最大贏家

打和super, 一齊唱返首歌先

上年紀個班都支持左咁多年 一定唔會變 基本數冇減到 只係而家冇咩增長
仲要呢個遊行係真係好對當年六四事件深刻既人 先會堅持行
後生好多都唔會要平反六四啦

後生好多都唔會要平反六四, 但亦唔會要港獨

正確D講, 後生好多都唔理政治

的確 唔理時事政治係佔多數

支聯會遊行人數多過獨派去旺角睇片人數

警察招募日 既報考人數更多, 每次都至少兩千份申請

咁真係好難比

警察招募日 = 求職活動

港獨集會/六四遊行 = 街頭抗爭行動

Sad but true
就好似我後生都唔理政治
到去到咁上下先理
後生仔最緊要有得玩

而家年輕人既政治冷感 ， 仲勁過以前

港獨集會總人數 - 100人 (蘋果日報數字)

六四遊行上升人數 - 160人 (警方數字)

咁多人